平民工作室--RDR2值得買嗎

D懶音聽撚到人頭都側埋

係咪又講到天上有地下無既神作？

唔撚係麻 Post上嚟呃view???

其實咁大個人講中文又懶音 英文又差 用字又1999

係咪有語言障礙